考評局單野好明顯係政庥拎黎轉移視線

政府點做野，相信經歷過呢一年之後大家都好清楚。政府唔怕做得幾咁荒謬、幾咁柒，佢地只怕社會反彈，所以佢地一直都想用新既事件蓋過721事件、23條、立法會選舉等等。

我好希望大家唔好太關注考評局事件（屌完就算），香港仲有好多野需要大家既關注，keep住去做，唔好令大家既血白流。